有冇人有玩ps4 ratchet & clank嘅ching知點過利加星水底個關？

第二個潛水位下下都唔夠氣上
試過好多次，冇卡
直衝都唔夠時間

要狂用衝刺

啫係邊個掣？

上youtube睇
大把人問